{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 충청풋살공원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数として認められ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合、ペットと一緒に入室することができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご予約の際の特典としてIPTVとWi-Fiが提供されます。 キッチン客室、禁煙室、フットサル場、バーベキュー場、運動場などの施設が提供されています。 駐車可能で、ファミリーのためのアメニティもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金について教えてください。",
            "answer": "予約の際には基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どのように手続きすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。宿泊をしなくても追加人数として認められ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合、ペットと一緒に入室することができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の特典に何が含まれますか？",
            "answer": "ご予約の際の特典としてIPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "キッチン客室、禁煙室、フットサル場、バーベキュー場、運動場などの施設が提供されています。駐車可能で、ファミリーのためのアメニティもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 480
    }
}